我就離職 但收到張evaluation form...

話說我上司好仆街，一直吹毛求疵，平時又唔會同你講要點做，做完先出聲話有問題（其實只係唔合佢心水）。最近搵到工將會辭職，但收到張form我要寫對佢既評價比返老細。依家諗緊點填...

拎左REFERENCE LETTER 先RETURN 返去

老細知道上司針對我，同老細傾過呢個問題，佢只係叫我同上司好好溝通，但上司既pk行為，老細完全冇處理

Reference letter 係老細寫，佢對我冇野

照直寫囉

為免麻煩, 哩D 野都係袋穩先俾

咁你寫咩都無用啦

係 以前做設計俾個客 問佢想要乜嘢style 佢就話跟返我demo嘅感覺就得 點知再做出黎 就要我不停修改 改咗廿次都唔滿意 再問佢想點 佢又話差唔多 但又話呢度果度仲想改。

其中一欄係同team members 溝通合作，我個team得佢同我，佢係完全唔會同我講野（自從佢知道我知佢做埋啲陰濕野害我之後）坐同一間房都係whatsapp 我做野

呢啲堅麻煩，有要求唔緊要，最重要一開始講得清楚少少

求其寫咪算
你老細上次聽完你投訴都無反應，證明佢唔想理
呢張紙都係交下差架姐，唔駛太認真